我係90後，一間小店既老闆。

哩兩個月政府拉左唔少義士
612勇武 618二百萬人上街
721 鄉黑 803尖沙咀 85 罷工
89 和理飛
我地三位拍檔係直播 夢中全部都歷歷在目 叫前線手足入黎坐下 食下野 休息下

政府到現時都係錄音機 五大訴求完全都冇兌現過

暴動罪告得就告 入左講緊要坐十年

本身我地三位90 後傾左好耐 做唔做哩個活動 驚比狗搞 比人投訴食環 但係見到某五金老闆都企出黎
我地都想出一分力

8月12 號 星期一開始做足七日 一個星期 所有收益 全部都會捐比612 人道基金 幫助被告既義士

我地只係會收番鋪租 食材 燈油火蠟既錢
人工我地係唔會要

儘量所有資料完完全全透明 唔會似班狗官
包括貨錢 營業額 等等 到時成件事完左
會另開新post 公開曬出黎
保證我地一蚊都冇拎 ！

地址：尖沙咀 山林道 正義（英文）

G持

Support 良心餐廳

多謝你，到你有需要嘅時候出聲，一定幫返你

多謝你挺身而出，的確需要勇氣

推

無大台 只有自己代表到自己
不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

我推撚爆你個Po呀

多謝良心老闆

同為90後 你既舉動令我深感感動

呢啲咁嘅鋪頭聽等我地搵錢掟死你啦
因住成班連登仔沖入嚟幫襯你搞到你無得休息

大家盡力幫手就可以
唔一定要經我地既

老闆多謝你嘅付出

想發國難財？ 我就叫曬我成班friend黎踩你場！ 睇你招唔招架得住！！

加油 各自努力

支持手足

屌你睇左第一句就負評左，唔好意思

食咩既先

腐皮引伏

小店最怕俾人搞食環 投訴 好多野都可以投訴 支持

Push

Push 支持！！

西餐+日本野咁 打下卡咁

冇野既 我地行得正企得正

係 做自己可以做既

我無嘢講

大家方式唔同 都係略盡綿力

各位仲停留係尖咀差館既手足
可以入黎山林道J字頭 未拉閘架

多謝你

推
加油

如果比狗搞記得出聲

push n
support

加油
各有各做

香港人 加油

Support

支持 香港人加油

支持！到你有需要就出聲！

ching好波

多謝你 雪中送炭

自由篩會有你>白清單

一定 好撚近呀我都驚

一齊加油

舖頭拉左閘喇 大家仲係現場既要小心！

感謝你

唔好意思有冇多啲提示地址係咩？

push

我估佢係juxx

我都搵到但唔太肯定

多謝樓主

好人

劉明

小心被加租 深藍業主忙實你

推！

可唔可以俾多少少資料 我搵到間唔知係唔係

支持

721

不如你地一人拎翻五千人工啦
唔洗維持生繼咩

放心啦 搞得掂！

多謝你 雖然果個係另一個partner
果日因為佢知山林道都有危險
專登番去開門救人入黎既

黎緊9月尾煩緊係邊到同條女食飯 睇黎有好地方

Ok 聽日即刻黎幫襯

各位手足！ 有需要可以黎我舖頭！
山林道太湖對面
推！

推呀 推上去比巴絲入去食飯呀

推下先 今日第一日

多謝樓主挺身而出 萬分感謝 支持 支持

千萬唔好咁講
大家都係幫緊手

正呀 同女友黎食一流

互相加油

食咩嫁？12 開 party, 想食海鮮得唔得？

12 人，打小左

香港存在因為有香港良心

支持 推

有呀
但海鮮暫時得海鮮

西餐為主

多謝您

有咩海鮮先，我 12 人，預 4000 hkd, 可以食到咩？
原本諗住食個間，發覺係富臨集團既
所以想轉場

支持 巴打多謝你

推比多啲人知道

打錯。 係龍蝦先岩
你地大概想食咩海鮮？ 我地可以按budget做

不過後話 有需要再講
唔需要特登就你地而幫襯

經過一定幫番你地

樓主我認得你 多謝你雪中送炭

多謝

就我地*

好呀

扣成本啦
我唔想良心小店又執一間

好少去果頭
但機會一定幫襯

唔洗諗同女朋友食周年飯去邊 爽
上網 book 位先

龍蝦咁平嘅
仲越叫越平

原本想食長腳蟹既
但龍蝦都ok 既
12 人，預 4000 左右
可以有咩食呢？

後晚約左人食飯仲未揀到食咩 一於過黎試下

做爛市

到時見

放心啦老闆富二代黎

可以tg

多謝 萬事小心

收到巴打
我相信唔會搞到我地

幫你推

唔知今日有冇手足夜晚黎食飯
可能等耐左唔好意思！
今日D龍蝦質素好唔掂
小弟開12隻都壞左8隻
搞到好遲先出到platter
如果有巴絲今日等耐左既 萬分抱歉
見圖，全部都係焗左2-3分鐘就掉既蝦仔

供應商靠害

咁又唔係既
供應商係我伯母黎
佢有講過呢排既蝦伯冇咁好
會補番比我地的

會*

陣間見啦

818

香港只有 兩條出路 ~
增加國際支持 和 被壓迫的内地人一起反抗
再冇其他選擇 香港人獨力難支

個frd話巴打好靚仔
大大碟遲啲再嚟過

又知係我既
雖然我係企出面

巴打店面雖小，但食物真係高班
薯條同豬肋骨好有水準。
多謝你既招呼，我同我既同事都食得好開心

感謝您
我地都好開心

食都食窮你呀，睇住嚟

加油

絲打岩先都係度食？

多謝您 一定會

呢個星期我實嚟！
利申有棍

我以為係岩岩巴打果檯既同事黎
等你

良心老闆

我認得你地呀，我係頸鍊男
個意粉真係唔好意思 以為同左廚房講
多謝你既意見 有機會再黎試下

山林道。。。

諗起一首講初心既歌同個個歌手....

唔好咁啦巴打

唔同架 你可以係openrice搵到
個湯屈機

首先多謝你的心意。

但612唔係一個很好及值得捐款既選擇，數目唔清楚及不透明，無明確咁幫助過義士。

種種問題都話俾人聽佢地食緊人血饅頭，發國難財。

呢層我都知，目前仲係未決定捐去邊度
我會係過幾日開多個post將筆錢既去向
講番比大家知。
可能會將筆捐用作其他直接用途/基金
Thanks for your reminder

Thanks

bookmarked 下次去試你

支持下星火 一直支持開勇武手足

Noted 有得訂位？

幫手推推

你係度訂都得
Btw唔想搞到變宣傳咁

我都考慮緊星火
Thank you!

支持樓主！

p 牌都推一推

感謝你地

搵日一定要黎 如果有多啲素食選擇就好

如果你想既我地都一樣做到比你架
不過如果想做到好豐富既素食就要提早講定
前幾日有巴打黎想食長腳蟹我地都照做左

咁嗌多幾個fd先麻煩你先

下次尖沙咀食野就去你到

support

留名待食

好呀 到時再同我講

好呀 等你地

respect

Beberi

幫你推下.

多謝你地

岩岩食完，幫手推一推
好食👍🏼

感謝

有無人想約小妹食飯

係一個痴線既社會 良心係無價
支持樓豬

唔好捐畀612呀，要捐畀星火

612基金 我屌你老母當義士condom！你個幾千萬用撚咗去邊？！

想問樓主係咪俾人呃左捐去612

捐星火呀，得星火先貼地救手足

筆錢未捐！ 因為將會捐多次！
大家放心 筆錢一定捐去星火
612正垃圾

巴打你個menu design唔掂wo 搞搞佢好

感謝捐星火

好人一生平安

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

人均幾多到

150-250

老闆好有心，敬佩。但係612真係好撚多錢亦可見會繼續增加，如果可以既話建議不如直接搵有關義士資助。

晏啲過去食野
有得request menu以外嘅野食咁正？？

但要提早預訂架
一陣見

直接打電話搵你預訂？

我地未必會直接塞錢比義士
咁樣未必做到公平公正
但唔會再捐比612 唔係因為佢唔肯用錢
而係想用呢筆錢去幫助當下有需要既人
援急輕重好重要
btw我地多數請手足食野囉
如果巴絲你地遇到有需要既手足
或者可以直接口傳出去
我地餐廳係有免費提供野食的

都可以架 tg都得
Btw抄我牌？

tg係咩
你gay爸?
去到你鋪頭洗唔洗撻朵㗎

我直架

唔洗撻架 大叫呀死黑警就得